{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043383",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 메모리 키즈 풀빌라"
    },
    "text": "巨済メモリーキッズプールビラは、家族と友達が一緒に記憶に残る時間を過ごせる場所です。 客室別にぬるま湯の室内プール、キッズジャングルジム、スパがあり、リラックスできます。 また、トゥモモンドル海水浴場、セミ城、巨加大橋展望台など周辺には様々な見どころがあります。 しかし、利用にあたってはいくつかの注意事項があります。 20時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 また、最大人数を超えたり、保護者同伴の未成年者の場合は入室できません。 ペットの入室は禁止されており、客室内では禁煙です。 また、客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されており、バーベキュー場のご利用をお願いします。 午後10時以降のバーベキュー場利用及び高声、放歌、または喧騒な行為は、他のお客様のために禁止されています。 退室時には飲食物を含むすべてのゴミを分別し、使用したキッチン器具は洗浄しなければなりません。 また、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、客室内では火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用はできません。 また周辺にはトゥモモンドル海水浴場、セミ城、ユホ展望台などの主要観光地が隣接しています。 トゥモモンドル海水浴場は徒歩2分の距離に位置しており、セミ城は車で5分、ユホ展望台は15分ほどかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済メモリーキッズプールビラはどんな施設ですか？",
            "answer": "巨済メモリーキッズプールビラは、家族や友達と一緒に過ごすことができる室内プール、キッズジャングルジム、スパなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "周辺にはトゥモモンドル海水浴場、セミ城、巨加大橋展望台などの見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "20時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "20時以降に入室する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと入室できませんか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒でないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されています。バーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はありますか？",
            "answer": "午後10時以降のバーベキュー場の利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければいけませんか？",
            "answer": "退室時には飲食物を含むすべてのゴミを分別し、使用したキッチン器具を洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどうすればいいですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "周辺の主要観光地はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "トゥモモンドル海水浴場は徒歩2分、セミ城は車で5分、ユホ展望台までは15分ほどかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 483
    }
}